擔心「賣平左」多人爭相搶盤反價25萬即獲承接，愉景新城(低層唔計)

反價成交為愉景新城12座低層A室，實用面積652平方呎，3房套房間隔，原業主眼見近日屋苑交投暢旺，眼見睇樓客不絕，擔心會「賣平左」，由910萬反價至935萬元即獲承接。原業主於2011年以476萬元購入，轉手帳面獲利458萬元，期內升值96%。

大你25萬，take the money and leave！

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

鄉主醒了

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

好擔心2021好多人擔心

D新聞detail左好多

證明新高posts
專門捉弄癲人人心

我承認
我見到黑心淡D攻擊
多左一份優越感
同沾沾自喜

唔係我市場收拾緊D淡友
而係收拾緊D黑心淡

好燃慘，正廢淡，
你老母今日屙咗幾多舊屎比你食？
你含住舊屎幫你老豆含撚咗幾耐？

其實係好易認出邊個係AA,
最少係AA用嚟做宣傳的戶口
佢地其實係唔介意俾人知佢地係AA
越多正常人知佢地係AA越好

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

J.S.Park
suck your father's dick

得搭地契
拎出黎啦

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

廢淡又要含撚

其實係好易認出邊個係AA,
最少係AA用嚟做宣傳的戶口
佢地其實係唔介意俾人知佢地係AA
越多正常人知佢地係AA越好

做乜屌鳩你分身講既野

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

係好撚明顯

第一段出處唔係我
係屈鳩人黑心淡同麥太保果個鄉土移民撚

repeat食屎狗
快D來推post

repeat食屎狗
快D來推post
今日只有你死入，D分身accounts？

垃撚圾DR_MK
吹撚到有地契

唔係阿烈士，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

影到相Alex?

有地契拎出黎咪自動收皮

人呢地契呢

tall to your mother's cunt

On9 唔賣$1千萬，賺少咁多

阿烈士，我又黎拜山啦